蕭生一點都未訓教？？？

有冇咁捱得正常人都訓晒教啦

1點訓先唔正常

唔洗返工咩

退休老人，作息時間可以好自由，可能晏就訓飽

玩美股，點會咁早訓

幫仔還債，無計

拍定架

d消息咁新點會拍定